JS6080 港大中文教育interview

啱啱收到通知要去interview，
有無師兄姐讀呢科可以分享吓interview會問咩🙏
其實有interview係好事定壞事，係咪因為個分踏界所以先睇吓收唔收你？
Thanks!

其實好多科目interview都佔好重架...